# Тестовое задание от Carlo Pazolini #

### Задание ###

1. вывести в браузере из какого город (русского города и на русском языке) пришел посетитель;
2. должна быть проверка (например, в GET передать другой ip);
3. код выложить в хранилище;

### Обращаю Ваше внимание на то, что задание выполнено "на коленке". ###